想轉歐洲車，請教Audi A6 S4既分別

想轉歐洲車，請教Audi A6 S4既分別？
想買2010打後既版本
自己都鍾意開快，但又窮，擔心會唔會s4難養過a6
真實性能上 兩者分別大嗎
謝謝

求解答詳細比較

a點同s比呀。。要快一定係s

加多少少上RS

加多少少上R8

A 系列就房車
S 系列就係跑得下
RS 就更快

數字就係大細之分，A6比S4大架，但比較慢

多謝解答
咁請問s4對比a6會唔會坐得明顯地唔舒服
同埋s4既車內品質會唔會好差？
我本身係markx 車主，s4依種跑車內會比markx差嗎
謝謝

親身去坐試下先知
如果你高會比較唔舒服
我自己坐過曬全部，去到A7都唔太舒服
品質既話唔洗擔心，ok的
你買新定二手？

二手炸，其實audi會唔會真係多野壞？

點都好過markx啦

點解想買audi

我坐過我大佬架A7 2012
真心唔覺得好坐過我架markx
Btw 我決定左買lexus混能算了

買s6啦 07 08年十零萬 5.2 v10

要比用a6黎同mark x比